屌你老母任天堂快啲回水

幫fd個account 喺browser 度買隻動森$429
屌佢老母load咗成半分鐘先出error
我信用卡嗰邊又扣咗錢
隻game呢？乜撚都冇！個兌換code完全消失咗
打上卡公司嗰邊refund 又話要聯絡返買家（仆街老任）先做到退款

好 我忍你 香港成鳩個任天堂website 都可以冇聯絡方法/客服
個Facebook page 又唔可以dm

講真 咁差嘅售後服務真係未撚見過

家陣我個fd又冇game玩 我筆錢又唔撚知點算

有冇巴絲教教小弟點做

Email 有冇send俾你

你自己柒唔經paypal姐

買家賣家又唔識分
大大個 customerservice@nintendo.com.hk email地址擺喺官網你又扮睇唔到
你個fd搵著你幫手真係慘

跟風仔抵死

Send 咗比我個fd
亦有聯絡過 但係係歐洲Nintendo嗰邊嘅人嚟
話曬係香港呢邊嘅Nintendo 先有收錢

Email send 個code俾你呀

試下先

個code唔work
除咗個reference code 隻外乜code 都冇

你個fd係用邊個國家既NS ac?
如果你係HK eshop幫佢買，但係佢ac本身set左英國，好似會down唔到
轉下國下睇下會唔會買左

利申:唔sure